聽日係咪冇活動呀？

推行動post啦各位
同推到慶祝生日班人道歉

冷處理生日蛋糕，推行動post

係唔洗開太多關於生日嘅post
不過都要佢哋道歉

唔好理佢哋啦
大局為重

我覺得好離譜
不過我知十八區重要啲

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？